### disclaimer

* El código presentado no es un producto final, ni puede ser considerado un producto beta, sólo es un prototipo funcional y debe tomarse como tal.

* El código carece de una arquitectura mantenible y buenas prácticas.
